12手足依家仍然係官派律師呀

Day 54
雖然琴日pompeo出聲係開心
但我哋仍然要RT 仍然要關注12人
我哋做到嘅嘢唔多 但都要繼續做
亦都辛苦大家用唔同嘅方法去叫人關注
無論係文宣定上山

願手足平安

Update返最新消息：
政府繼續迴避問題，
手足仍然係官派律師，
Pompeo強調12人並不孤單，
美國與他們同一陣線。

家屬目前訴求：
一、公佈12港人的官派律師名單

二、公開雷達記錄，交代警方在事件中的角色

三、香港政府官員現身，直接面對 12港人家屬

之鋒生日仍不忘12人

之鋒生日都#save12hkyouths
唔想吹奏嘅
但真係估唔到佢今次一星期提一次咁濟
真係有好好運用自己國際位置
希望大家都可以keep住關注

之鋒 生日快樂 雖然好似已經過咗
但都祝你平安

push

推

Pish

Bot 黎架？咁快

次次都係你

推推推推

Retweet

做到乜就盡做

推多謝樓主，多謝Gphone

仲未搶到二

唔好以為retweet冇撚用

願手足平安歸來

一日未翻嚟香港，一日都要繼續推

推完基巴推呢個

UBER救護車 想係英國同台灣搞個 「香港人-同香會」計劃

Push

基爾仔

推一推

毋忘手足

火仔

今日retweet咗未

Tui

基爾食咗飯未？

剛醒

官派認罪律師

retweet可能係呢一刻嚟講可能係一件小事
但係呢啲小事都可能會成為推動手足平安回港嘅其中一個小齒輪

震仔

大家勿以善小而不為呀

big ass

Me快過bot

願手足平安

今日咁撚難推

你定我

牙朗

Both
太多Hunter biden

叉

年

bat 仔

牙不

基

基1

希望所有嘢都可以盡快水落石出，手足們都可以平平安安

基2

唔緊要啦 照推

基3

包包

點

基4

基5

基6

基7kick

老納個垃圾post都熱門

？

單車巴....

蛋仔
食咩

包

蛋絲

朗

bug 不

你今日retweet咗未？

向西巴

好熱

鄭家純係大家架

啱啱rt咗

朗巴

無嘢做到
但要Keep住提

政府夾好口供未

上海粗炒

西仔
食LUNCH未

good
呢排twitter上面有關12港人嘅tweets比以前多咗唔少
連登呢到始終都係靠幾位巴打絲打人手整合，未必擺齊曬所有tweets上嚟，你得閒要去下twitter睇下有無新tweets要retweet呀

話說，我諗我真係要食屎
電腦仲未整到

食隔夜意粉

IT同事

retweet呀

準備返學present

cabonara?

逐條retweet哂了

差啲想叫人簽聯署添
慣咗手

三重芝士肉醬意

而家都可以簽

好正咁

double check 曬...食飯先..

上海粗炒正d

崔

非常好
得閒的話可去下twitter retweet下你自己有興趣嘅嘢呀

follow左好多日本artist同藝術館

依家仲有咩聯署？

甜

好凍..

等等去附近-.-

通常嗰啲tweets嘅相都幾靚

尋日整到今日

我熱到燥喎

多啲入黎！

德國

Young

Yesmetoo

係wor
雖然達標，但未到期限

有好多好野睇

唔好search #港女

我我我

我手勁凍 拖住我

唔使雞？

RT

搵咗一陣...有時間幫下泰國手足...

睇下幾點雞完

我有

No thx

約咗人6

拒？

我都有...好似都幾大件事...

大家都要平安！
繼續關注！

屌

即刻睇下先

好彩仲有7甜

係呀
仲有唔同縣市既觀光局 無得去都有得TWITTER睇下

好多支那賣相雞扮香港人

希望溝到女

屌加慎入

食飯未

試試先
成個TWITTER除左日本相關就係政治人物

Cls 咁熱仲著褸

識野

所以推完十二義士就推呢個喇...

歧？

DONE!
要互相幫RT呀

仲要有埋“黃衣人”打示威者，十足721咁

我用泰文同佢地講野

可以支持下台灣

每次見到靚景就想去旅行

以前用開TWITTER睇日本野

直情係
公務員，黑社會，親皇派

好似呢D咁 FOLLOW左就會搵到其他

西仔原來睇開 ...

我睇foodie 同，仲有deepweb解密

OK FOL 左

都真係幾難推

RT 曬佢啲Tweet 就得...佢好幫12位手足嫁...
互幫...可以tag:
#StandWithThailand
#MilkTeaAlliance
#freedomforthai
#whatshappeninginthailand

係呀, 勁癡撚線

你條link唔知點解用唔到

BTW，佢啲人物畫得好靚

好叻...我唔識

好燥==

遲到都要覆機架

Google translate

茄子

係慘 又熱

幫推

頂...真心咗

堅持到等到pompeo 出聲，點可以唔堅持落去！

=3=

我坐咗喺舖入面等等左半個鐘了

可以坐咁耐架咩

食飽...今日帶飯

我日日都帶

咪就係唔想囉 等佢地又話就到 搞咗半個鐘

一個人坐咁耐好7

名仔

真

推到滅共

都要畀啲機會黃店嘅...

唉好撚勞氣

懶得落去不過你提一提又醒起附近真係好多黃

好憎呢啲...

人生贏家瞓醒了

係呀, 我打去嗌外賣, 咁上下去拎...

係

想屌

無特定食飯時間

除佢褲

牙西

掙扎

54日 咁快就54日...

小推

不過我附近啲黃店好貴...

我哋由無外媒出有關12港人嘅報導，推到每日都有外媒/外國相關機構或者人物提起12港人
既然我哋可以由無乜noise推到有noise，點解唔可以推到佢哋翻香港呢？

就嚟40分鐘好尷

我都平hehe 今日帶飯食咩

先生不如出一出去先

幫手睇pin retweet

我叫咗野食

大推

狗糧

雞扒+青瓜+西蘭花+小小紅米飯...

wfc
連登從來唔理呢啲野
連登只關注為蘋果龍門護航

仲有陳同佳幾時自首...

要相信每人一小步都幫到推動件事
retweet

好豐富
我鍾意就咁食青瓜

仲帶咗生果...

咁耐

小稱巴

我都諗過帶蕉食

見到佢個紅軍想投共

我係番茄仔...幾好食..

求

推翻先..

推唔鍾意番茄仔

食飯未？

聽日食蕉

有無咩twitter foodie介紹

我鍾意食蘋果

唔忙？

藍莓..

士多啤梨

芒果

暫時ok

pompeo幾時肯炸中共

扮工

平野鈴子: 波蘭手足Archie毎周五默默地到波蘭中國大使館示威 寄語港人不要放棄希望 還有世界各地的手足陪伴著你們

有無咩野食foodie推介 twitter ge

扮住先

蘿莉type的話我鍾意香港多啲
BTW，我覺得台灣都幾正

中推

又推

呢個算唔算咧...

波蘭基巴..

呢d叫黨派律師

1

你又知我瞓醒

叉燒b

官派姐係冇派

國際線有任 請每日推Post

搞咩事上唔到熱門

係咪樓主又做錯事激嬲連仔
搞到連私家位都無埋

今日咩事..

save12

想知

SR

推唔郁..

推呀

唔該可愛

再推

Kk

推多幾下？

好彩喺最新嘅post嗰度睇到然後入嚟

Save12hkyouths

樓主識穿左一個人唔可以多過三個post上熱門
連仔嬲豬

今日未上到熱門

連仔

一日冇消息一日繼續推

唯有大家繼續努力
希望等多陣就會上到

不要忘記不要放棄

係
可愛食咗飯未

巴打

我啱啱食完飯入嚟

食咗咩

唔該巴打

要做下社畜先...轉頭嚟

又撳錯..

好 翻嚟記得用翻推

の仔

食咗飯？

撳錯制...

未....4：00

煙消

主席

好耐無見

我要青蘋果

rmtweeted

就食完

極速巴

想食

推推推

可以

唔該巴打retweet jor mei

掛住做assessment

日日retweet

多啲一齊入嚟推 呢度有巴絲整合

Back

我明今朝先做完一份
得閒再入嚟推

推多幾下？食咗飯未

冇消息真係差好遠

呢排少左上水

我都係 得閑先上嚟 撞唔到u

好似真係好耐

推到基B出下個post

真係唔知？

Push 多幾下？

0消唔知點出 唯有update rt

已經好過我依啲廢渣

我也是

月餅

認到你

sorry

我辦事不力

唔是啊 我都好少入

閪哥

喺度

嘩屌好眼瞓

無啦 其實之前都係咁加油

我覺得可以開返on9po

正？

Peter 推多幾下？

好酸呀叉。。

名仔都唔洗做

有黎推一兩下既

估唔到

好似麻麻

好眼瞓

靜啲

費事日日膠

瞓

好耐無膠。。。。

求b

係咩

唔好

王子 推多幾下？

懶

做兒子好攰，24×7冇得收工

催淚彈
正經po
邊有膠

曦曦

其實我本身諗住開「終於知曱甴強今次嘅角色係咩」
之後入面答係小丑

傻仔做咩

屌你呀忍緊笑好撚辛苦

唔該巴打rt jor mei

ok醒曬

一推

回曬塘

諗唔到

頭痛

不過ok 啲人應該會笑

曦曦好波

古

或者終於知飛曱甴今次嘅角色
係condom仔

仲有我係度

都可

原來曦曦咁易笑

原來係咁

樓主易啲

呱呱呱

原來叫我 helllo傻仔

樓主成日好唔開心咁

我成日都係咁

柔子諗好食咩未

其實我非gay溝緊女

但佢好易笑真心

Push push

去左retweet #HunterBiden #SmokingGun #HunterBidenEmails

-3-emoji推po大法

上唔到熱的基是否過氣了

飛行服務隊成員: 8.23並非首次與警方合作 總監上面就係李家超 坊間以為其他紀律部隊好「黃」，其實錯晒

好似就出去 午餐同晚餐一齊食肚餓

開李+超啦

唔該病病

真唔真 係我就唔炸

食咩
出去買啲小食食住先
快啲去唔好餓壞自己

快搞佢

睇你表演

你搞笑啲喎

唔通俾你自己搵律師咩 你都on99 講埋啲阿媽係女人嘅野
成年反送中就係唔信佢法律系統嘛 預左架啦

對住你先咁搞笑

但好爽

係忘記就唔會叫你傻仔

之仔

你又話你唔鍾意食酸嘢

我唔係

笑乜

交俾佢諗 放棄咗思考

邊個佢

你幾搞笑

最近好忙 今日放假

想識

我知你勁支持我

以為你男朋友諗住祝福-3-

推完呢到
上Twitter 推#save12hkyouths

今日可以食魚香茄子

今日食飯叉燒包未？

又想知

飽飽 今日食咗咩

祝福小柔！！

2/3

終於知飛行服務隊喺呢次行動嘅角色

吉列豬扒飯 又飽到嘔

鬥持久

我自己都冇諗過
good idea

未食

咖哩？

兩個一齊上

馬上推

唔該絲打

辛苦大家就真

一齊堅持 佢哋肯定仲辛苦

p

吊佢老母

又俾你估到

上到上唔到 唔係靠彩數

推

資源支援整合

香港自由之書(捐助國難五金)

多元化-物資站

PPE 倉助養計劃

屬於香港人嘅物資站

葵青自發物資組

●●●●●●●●●●●●●●●●●
鬼機

電話特派專員

●●●●●●●●●●●●●●●●●
食飯

好鄰舍北區教會 / 守護孩子行動

實寶食飯 我地埋單！良心食店互助計劃

香城後盾小隊

仔女有餐溫飽

前線肉成計劃

香港人既冰室資源分享

Uber急救站

18區手足互助計劃

P2P 手工藝買賣計劃

救救小朋友

助養發夢小朋友

兒童樂園

與和勇同行

戰士支援

Valiant FPs

南極援助中心

和你養仔女

支足

良心食店互助計劃

Comon資訊發佈站

食飽飽

香城online懲罰部

黃大仙支援小姐

Hug for hongkongers

Fight For HK

知 再推

上

P

DAY 54
大家可以喺twitter retweet&參與#RopeofHope活動

蓬佩奧在頒獎禮提及12港人無罪
[/quote]

#Save12HKyouths Campaign

。。。

生果酸味可以，唔食醋嗰啲酸，諗起毛管都豎起晒

自推

推post師

點減最好

想返去訓

RT RT RT RT RT RT RT RT RT RT RT RT RT

返囉！收？

約咗人 應該7-8先返

日日都full schedule

跟

咁早

去新post

想摺

唔去

豈有此理！！！
你個老母性交者！
係 1/3 呀！！！！！！

多謝樓主不斷開post

叉燒包係邊？

好食

佢好似喺隔離

食飯先唔理佢

你好呀

食飽啲

食飯啦佢哋喺呢邊

終於知飛行服務隊喺呢次行動嘅角色

有排都未食

lm

主席做咩唔理我

咁遲

由由食飯未？

依家先放飯

yo ，bbg

5點幾食咗

食飽飽！

主席食飽未？

辛苦晒

太飽
眼闊肚窄

食咩好嘢

屋企家常餸
煮得太多
所以要食晒

都唔肚餓

推返上去

今日晏左入黎報到添

大家RT哂未呀

我試過pm佢想佢幫手share啲抗爭post
佢秒覆仲要即刻喺twitter fb share
真係好有心
真心多謝佢

推！

RT未?? 簽晒聯署未??記住share埋俾frd!!感謝
幫你

請問....RT未?? 簽晒聯署未??記住share埋俾frd!!感謝

同餐包友好ok??
想問你...RT未?? 簽晒聯署未??記住share埋俾frd!!感謝

RT咗未?? 簽晒聯署未??記住share埋俾frd!
感謝

好人

繼續關注 唔停關注 不斷關注

一直關注事件，希望手足盡快返港，天佑香港！

個個post都見到你
辛苦哂

小事小事
多啲嚟吹吓水

今日RT未?? 簽晒聯署未??記住share埋俾frd!!感謝

大家繼續RT share 簽聯署呀

唔好停手